你地有冇見識過d人R利是有幾厚面皮

如題

冇

見唔到面就叫人用wechat俾利是佢